妳什麼都沒有 卻還為我的夢加油

心疼過了多久 還在找理由等我...

點解呢隻歌咁應架？
聽完即刻
點解我次次都要係祝福人同放手果個？
點解？
真愛在那？

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

頭三句 應d

算啦